P - Já jsem Pavel .
B - Blanka .
Těší mě .
P - Chodíš ráda na diskotéky ?
B - Moc ne , já jsem tady s kamaradkami .
P - Já taky jsem s kamarády .
Ale tady je strašiný hluk .
Je tu hrozné .
B - Přesně tak .
Tady je strašiné .
Pořád musíme křičet .
P - No , Z toho mám plné zuby .
Nechceš se mnou jít na koktaily do nějakého báru ?
B - No , možná to není špatný nápad .
Rozloučím se se svými kamarádkami , a pak zase přijdu sem .
P - Vlastně já taky se stejně rozloučím .
Takže se sejdeme u dveří , ano ?
B - Jasně .
Tak zatím .
Za chvíle .
P - Um. Už čekám na ni 10 minut .
Může trvá tak dlouho ?
P - Možná ona už nepřijde .
Asi změnila svůj plán .
Ale já jsem myslel ;
že má o mě zájem , protože ta dívka na mě upřeně dívala .
Ale zase to je holka .
Nevím , co teda myslí .
Pane Bože , co to je ?
Mám tady velkou díru v svém tričku ! !
Ano , to je proto , že všichni na mě dívali .
Už půjdu domů ! !
